燒黨旗比人冷處理左

點解呀? 因為令到維尼好L無面之餘
仲要分化中國人同黨囉
聽日一定要每人燒一枝黎賀佢老母
凡敵人反對的

燒呀！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

一定要比外媒影到, 同佢做壽

注意人身安全
929中咗圈套. 警方誘捕示威者，6招圍捕.

尋日燒黨旗有無新聞/cctvb有無報？如果無報，證明我地做得啱，佢地唔想呢件事比人知！我地更加要大規模咁做！

推

買唔切旗既手足, diy自制, 買張紅色畫紙, 印個黨徽, 得左!

now 有報，不過都係好普通嘅幾秒VO片夾係果區嘅衝突報導中間，簡單敘述有件咁嘅事，無獨立拎出嚟由主播讀

燒都會比人告
撕是否安全D

親中報同cctvb呢
Nowtv不嬲中立，乜都講

因為抗爭者打算直接燒政府建築同警署